switch sim卡上網問題

有咩方法可以解決上唔到網
出到街唔想周街搵wifi

買wifi蛋

冇其他方法？

手機熱點

手機開出黎個wifi用唔到wo

家居寬頻用戶
通常有免費wifi用
例如快餐店食店等場所

我屋企都係用sim卡上網

有幾間公司先得